講咗咁撚多次迷信無組織係會俾人滲透，宜家連間諜都捉埋，開心啦

點啊，駛唔駛俾掌聲自己啊

騎劫騎劫，咁討厭爭權奪利就咪撚搞社運啦

嗰嗰都爭住做道德高地撚，咪翻去跪政府囉

橫𠶧你哋都跪慣㗎啦，屌

只能夠說年輕人你們太年輕了！